禁酒令係惡法嘅第一步

見到成個instagram都係笑緊林奠9up
有冇諗過係溫水煮蛙嘅第一步
係咪到宵禁先識死